所有中佬同我入哂黎！

抗爭到而家差唔多4個月， 我地呢啲70，80後除左上街幫手屌下poop, 義載，捐錢比612，星火究竟仲有咩可以做幫到班後生？？

上前線對我哋黎講真係冇辦法， 個人，家庭負擔太大， 啲後生可能未必體會到我地處境，但係我地真係要再出多啲力

我暫時真係諗到全港大罷工先可以直接對政府做成最大壓力， 緊急法黎緊啦， 大家幫幫手諗下辦法

五大訴求， 缺一不可

緊急法如果真係過左, 街頭抗爭如果真係無辦法再攪
黎緊就要全力係經濟方面做抗爭

80黎表示負責準備物資俾前線

自推

如果真係衝。我都覺得唔單止係負擔。體力上都無18-22果d咁好

係變負累

我都係中環返工既中佬，7月講到依家，其實想做成全民罷工一d都唔難
一至五上班區搞次721，831
已經被逼罷工。
星期一中環快閃，中環馬路被幾千中環友佔左差不多一個鐘個鐘，一隻狗都無，證明平日中午快閃好有用
今次只係用一晚時間就聚集左幾千人，下次早d吹大少少好可能就變成被動罷工

其實罷工，對我哋返工嘅人嚟講，呢係冇乜分別㗎。好多人都係自己做番自己啲嘢，今日唔做聽日都要做，公司係冇損失嘅。第二件事，如果你想我哋辦公呢，就整壞啲地鐵。冇地鐵就好多公司都唔使返工或容許在家工，但有公司可以畀你在家工作，其實根本佢都唔傷。

組隊還拖

冇中老？？

我地需要一個情報組織
一個有組織既情報組織
無論係中共放係香港既針, 到邊個係藍絲
福建佬住邊, 係邊度做生意, 佢地既關係圖

以70-80後既人脈, 可以成為出色的情報人員
唔使靚仔, 只需慎言,
有情報, 去匯報
默默地守護